林病月蛾同陳肇恥兩條臭閪4個月來有冇添過一部呼吸機?

死臭閪, 4個月乜都唔做,

全香港得1500部呼吸機, 真係飽和到時大半都會留比共狗同黑警專用!

呢個已經係證據故意謀殺香港人!